# Описание организации
Территориальное подразделение министерства внутренних дел, отвечающее за соблюдение правопорядка на вверенной территории. Полиция ведет работу по трем направлениям: патрулирование территории, прием заявлений граждан и расследование преступлений.
# Описание области автоматизации
Система должна поддерживать жизненный цикл заявлений от гражданина от приема до принятия процессуального решения.